激嬲左老婆，老婆自拍張咁既相send黎點做好？

自拍碌鳩俾佢睇

扮女人?

離婚

表示要你碌鳩屌臭佢個口呀